點解會有人覺得瑩火蟲等於浪漫？（有桃腎入）

燒著自己為左扑嘢
邊夠佢玩

窮一生只為仆野

螢火蟲食蝸牛的，幼蟲會吐出消化液將成隻蝸牛溶成汁再飲晒佢，個殼啱啱好裝住ｄ蝸牛汁

好撚恐怖呀隻野

深霄奇談之——螢火蟲之湯